中價位打機LIST

主機箱:Corsair Graphite 230T 透明側板(橙色) Middle Tower Case (CC-9011038-WW) $599
CPU:Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 $1499
底板:MSI 微星 B360M MORTAR B360,DDR-4,LGA 1151, Intel GbE Lan, USB3.1 Type A/C M.ATX M/B $670
RAM:Corsair Vengeance LPX 8GB DDR4-3000 MHz Black $399
Corsair Vengeance LPX 8GB DDR4-3000 MHz Black $399
顯卡:1050TI
SSD 128GB
有冇咩要改進

第一自己簡配件 求指教

轉i3 上1060
8GB RAM 轉2x4

RAM睇錯自膠

u轉9400f
50ti 轉rx570
ssd 轉mx500 250gb

128GB 唔夠用
另外本身有冇HDD?

i3 真的嗎?

有的
c drive 222gb
d drive 198 gb
e drive 270gb

power supply 火牛果d唔識自己睇

做嘜野姐你

巴打快啲改邪歸正 轉返顯示卡
如果唔係會一堆人轟炸你

i3 i5 睇你用咩多啦
一般打機用i3夠

加少少上8500

咁點先改到post ？搵唔到個制

但係唔係i5唔系點都好d咩 有budget 用好小小

講
SOR 顯示卡

有budge i5啦
game都分食cpu 食gpu
好似city skyline，ksp呢d對cpu需求大過gpu
宜家換機個時機又係差d
1660傳聞就出 不過就唔知價位點

電腦一買就用幾年 唔好貪平 要買就買好d

你真係有budget就唔使用1050ti
1050ti 真心用唔盡i5
真人真事。我有朋友買i7 7700K配1050ti 然後事隔唔夠一年就要換顯示卡

2700x vega64

2 手1060 啦，而家華碩啲大牌子啲人都係放緊$1200-1300
Ram 用得i5 8400 上16 Gb 啦，睇下搵唔搵到2666MHz, 可能平啲，反正而家ddr4 唔貴

冇得改post，好撚似blockchain咁
下次小心啦，新仔唔撚識規矩俾你一次機會

而家嘅中價位graphics card起碼都要買2060

其實1660ti 都幾抵玩 可以等下

下次唔好再打顯卡啦，係顯示卡
SSD120gb無可能夠，我寧願你唔上nvme，都上隻480GB sata ssd，好似400樓下就有，好過用120gb，唔係追求好快同過file，sata ssd係夠用至少load game慢nvme一至二秒，睇你打機介唔介意等個一至二秒，但過file一定係nvme快好多